{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140449?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 여유펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数が基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション入室はペット同伴ができない場合もありますし、この場合も入室を拒否され、払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由に払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューを楽しむことができるバーベキュー料金とIPTV/WiFiをご利用いただけます。 バーベキュー料金は人数によって異なり、IPTV/WiFiはすべての客室で利用可能です。 ペンション周辺には冷泉干潟体験場、釣り、防波堤、刺身センターなどがあり、多彩に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション入室はペット同伴ができない場合もありますし、この場合も入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これを理由に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際には、何に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何が予約特典として提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューを楽しむことができるバーベキュー料金とIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には冷泉干潟体験場、釣り、防波堤、刺身センターなどがあり、多彩に楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 497
    }
}